第三次世界大戰 序章 觸發詳解

上一集連結：
就上一個post既回覆作出一點形勢說明，歡迎繼續討論。

為何美國選項是刺殺金正恩而不是正式對北韓開戰？

美國國防預算自1961年1月20日起就以可同時參與兩個半戰爭為目標，但9.11事件的發生極大地影響了五角大樓。 2001年9月30日，五角大樓推出了四年防務評估報告。該報告正式放棄了“兩場戰爭”戰略，取而代之的，則是要求美軍能決定性地打贏一場地區戰爭，同時再完成其他三項任務：保衛本土安全﹔利用在歐洲、亞洲和中東的駐軍威懾敵人﹔在世界其他地區採取有限的、小規模的軍事行動。如果美國真的以戰爭方式攻打北韓，就需要隨時面對以下問題。

1.中國或俄羅斯介入戰爭，以消耗美國為目的協助北韓防禦。
2.中國借機武力動台；俄羅斯侵占烏克蘭東部。
3.南韓極有可能因地緣政策關系而與美國斷交。
4.日本隨美國與南韓斷交，日韓兩國於對馬海峽摩擦與日俱增。

為何認為中國只會單純推倒金氏政權而不是侵佔北韓？

1.其實個選項真係有少少問題，應該改做刺殺金正恩後扶植金正哲繼位。
2.最少到習近平任期完畢為止，中國不會在侵佔台灣成功前擴張任何領土。

為何不是中東或近期大熱的以巴問題獨發呢？

1.隨著阿富汗、伊拉克及利比亞政權相繼被推倒其實就可得知所謂的伊斯蘭世界並不團結。這可歸咎於他們不同派系的鬥爭所致。而美國最近宣布承認耶路撒冷為以色列首都其實就係當年幫科威特復國既翻版，藉此重新分布駐外美軍，大概是將阿富汗逐漸減少的兵力轉移至此。由伊斯蘭世界開戰？幾乎不可能，就算美國先開戰攻打伊朗，其他的所謂伊斯蘭世界國家大多都只會供給平民武器，等呢啲平民準武裝組織潛入伊朗幫手防禦而已。相信歷史，相信阿富汗、伊拉克及伊朗的經歷。

推

留名世界大戰冚家剷

再推

留名

lm

港共政府出左回應 基本上係無回答過律師公會指出既問題
但奈何班廢中廢老唔經大腦只會信到十足

打到WW3中段時間 ufo加入大戰

唔知個D ufo是否nazi呢